[Nhạc: Trầm Tử Thiêng - Lời: Tô Kiều Ngân]<br/>
<br/>
Ngày xưa Huế có con đường trắng <br/>
Ơi con đường trắng <br/>
Áo trắng đơn sơ, <br/>
Áo trắng ngây thơ, <br/>
Áo trắng như mơ, <br/>
Áo trắng học trò <br/>
<br/>
Nàng Tôn Nữ tóc nghiêng vành nón, <br/>
Ơi nghiêng vành nón, <br/>
Tiếng guốc khua vang, <br/>
Ánh mắt mênh mang, <br/>
Ríu rít như chim, <br/>
Khắng khít tìm đàn <br/>
<br/>
Các em đi vàng thu, lá thu bay <br/>
Đường lên trường Đồng Khánh gió heo may <br/>
Tôi đứng chờ bên dòng Hương xanh ngát, <br/>
Nghe lòng mình xao xuyến, ngất ngây say ... <br/>
<br/>
Hò ... ơ ... ờ ... ơ ... ơ ... í ... í ... i ... à ... ơi <br/>
Ngày nay Huế có nhiều con đường trắng <br/>
Áo qua Đông Ba, <br/>
Áo về Thượng Tứ, <br/>
Áo lên Bến Ngự, <br/>
Áo ngược Phú Cam ... <br/>
<br/>
Hò ơi, ơi <br/>
Đầu xanh mà ai quấn khăn tang <br/>
Mùa xuân chừ héo hắt <br/>
Hò ơi Mùa xuân mà héo hắt, <br/>
dấu hờn chưa nguôi ...Hò ơi ơi ... <br/>
<br/>
Ngày nay Huế có nhiều con đường trắng <br/>
Ơi con đường trắng, <br/>
Áo chế thương đau, <br/>
nước mắt tuôn mau, <br/>
Áo trắng ngây ngây, <br/>
Áo trắng lạnh người <br/>
<br/>
Còn đâu nữa những con đường trắng, <br/>
Những con đường trắng <br/>
Cuối phố Đông Ba, <br/>
Áo trắng đi qua, <br/>
Áo trắng ngây thơ, <br/>
Bóng dáng ngọc ngà